法國隊死全家

屌你老鼠 一世反法國
nigga